VBA project

小弟學左vba幾年,而家番工周不時都會用到。
想趁工餘時間用VBA 整一D project
有冇人有idea可以一齊傾下,之前有人諗過可以用VBA分析股票/賽馬等等

另外,如果有人番工要整report template或者想幫operation減少做一D重複性既野(e.g 左砌右砌data或者send 大量email等等),都可以搵我傾下,睇有冇合作既機會

利申:小弟都知唔夠R/python個D咁強大,但相信都有VBA可以做到既野

廣告?

絕對唔係，冇任何公司或者機構既背景